Maar de woorden willen niet komen.
Waarom zouden ze niet?
Deze oorlog geen gebruik te verbergen voor hem.
Noch uit _mij_, noch.
Ik knowed heel goed waarom ze niet naar binnen zou komen.
Het was omdat mijn hart oorlog niet recht; het was omdat ik oorlog geen square; het was omdat ik speelde 2.
Ik was _op_ om zonde, maar verderop in mij was ik vasthouden aan het grootste van alle.
Ik probeerde om mijn mond _zeggen_ Ik zou doen wat juist is en het schone ding en schrijf naar dat nigger is eigenaar en vertellen waar hij was; maar diep in mij knowed was een leugen, en hij knowed.
You can't bidden een leugen--vond ik dat uit.
Dus ik was vol moeite, want ik kon worden; en wist niet wat te doen.
